去戲院睇戲偷帶野飲同乞兒有咩分別？

我地呢d比正價既
比貴咁多入場飲
但有d人 成日偷帶野飲入場
人地寫明唔可以 都照做
同支那人有咩分別？
對我地呢班正價撚係唔係唔公平先？

30幾蚊杯可樂，食水深過m記單買

報警啦仲問

樓主鐘意做奴隸俾人壓榨冇人阻你
人地職員都隻眼開隻眼閉 你走去買正價然後話唔公平 交通規則寫明唔俾衝紅燈你有冇衝過

成本論?
賺得多都唔比? 禁止?
有人拎住支槍逼你買?

我去買正價
其他人犯規偷拎的確係唔公平
D人打劫銀行都可以話你地繼續番工比資本家壓榨做奴隸

吹咩？

樓主答你：我冇

知你支那種啦 吹你唔漲

冇人叫你買貴野

係
所以可以唔買
唔代表要偷帶

見過有人去大家樂打邊爐都自帶野食

屌你老味連燈真係有好多小學生，人哋規矩佢寫到明，咁都可以顛倒黑白，錯都講成啱，拎啲所謂理論出嚟喺度幫自己掩飾，你老母你乞兒就乞兒啦

你未答我wor
你有冇衝紅燈呀咁 打劫銀行傷害其他市民利益仲傷害人身安全 你擺埋一齊比？

無衝
點解無得比？
偷帶野飲已經傷害左戲院利益

人地職員唔捉你係人情, 仲講到自己好啱咁

其實戲院啲嘢飲的確唔值咁貴，但係我會選擇唔買嘢入去飲。

戲院靠小食賺錢
戲飛大部分錢去咗片商到
00後出嚟做多啲嘢啦

其實邊度寫唔比？
冇留意呢

兄台，佢放過你唔等於你噉做係啱

我反而係唔明白點解咁春貴，都有人會埋單

去戲院睇戲買枝汽水要30蚊同打劫有咩分別？

你問下d戲院職員我帶杯歇腳亭珍珠奶茶入黎得唔得咪知囉

笑死 你真係好乖呀小朋友 世界咁多規矩你係咪全部遵守曬呀
仲有你講戲院利益咁應該交比戲院處理 咪話咗人地職員都隻眼開隻眼閉 根本你唔抵得自己買貴野所以心理唔平衡 係度呻唔公平 講乜撚戲院利益

戲飛果度平左俾你

係
去七仔買可樂一罐7蚊
人地街市都係4蚊
同打劫都係無分別

我係唔抵得 覺得你地好撚cheap 吹咩

我睇戲
想飲其他得唔得啊
又影響唔到你
完場又會自己帶走

帶都唔緊要
尋日睇戲睇到一半坐隔離條友食榴槤
屌佢老母，嗅到仆街

你問下d職員咪知得唔得

其實呢個問題可以提升去哲學層次wor 睇大家價值觀啫 正如對抗極權可否犯法（公民抗命） 對付集團壟斷可否偷雞（連登仔支持既小販）
同樣道理啫 問題就係寫到明既野係咪唔遵守就一定唔啱先

打劫銀行可唔可以係公民抗命？

就算職員見到
味又係冇叫我地出去
so what??

你呢個心態都一樣好撚cheap 唔抵得咪搞大件事 逼職員揸正嚟做囉笨 不過睇樓豬都係冇呢個膽架啦

弱智?
得d 死mk 同2蚊
先會衝紅燈

我依加問你d職員會答你得定唔得
唔影響到人=咩都做得？
咁你落樓下七仔偷支可樂飲
都影響唔到人啦

試過
見一個報串一個

樓主唔抵得既咪跟人咁做哩
又要站在道德高地又覺蝕唔起既話 有點那個

合理化衝紅燈
同大陸人有咩分別

事實上就係對我地正價撚唔公平

加油啦 不過話聲你知 職員冇權搜袋

比心機偷帶啦

有
一定要飲?

帶得就預左有機會比人捉
你捉到我咪比錢囉
三十蚊杯汽水我就唔撚買架啦

係呀，即刻衝入控制室禁停齣戲呀笨。

呢個心態同賊仔偷野有分別嗎？

好型

佢地以為個個都會咁做
就將唔啱既行動合理化
都幾可憐

心理唔平衡表表者是你？

點樣呀又

係ikea買完爆谷再入場

奴性

典型奴隸思想

依家真係搞到香港成個大陸咁 俾唔起咪唔好飲囉 做咩要搞到咁cheap

無
「如果有10%的利潤，它就保證到處被使用；有20%的利潤，它就活躍起來；有50%的利潤，它就鋌而走險；為了100%的利潤，它就敢踐踏一切人間法律；有300%的利潤，它就敢犯任何罪行，甚至冒絞首的危險。」
一杯汽水機沖粉沖出黎既汽水成本都唔知洗唔洗5毫
你老未戲院玩壟斷玩到30蚊杯
佢set 100蚊杯你又要買?

多事啦你 你唔當場指證人地？

應該係賣貴3-4倍仲要唔夠凍 同賊有咩分別

咁依個世界唔係得黑白，可以有灰色地帶

冇人逼你買，冇人逼你睇

咁執撚曬d戲院，等片商自己開戲院算

屌你 咪撚上網down片睇呀
同埋咪申請公屋呀
同私樓撚好唔公平

樓主幾時捉埋喺地鐵飲水果啲人，自己奴性重懶撚係野屌人偷帶野飲係乞兒

樓主：我冇車

我光明正大攞入去喎on9仔

啲嘢飲真係唔啱我飲嘛，屌

無down過片睇
屋企有樓

傷害戲院利益 唔知以為係佢開

唔係公唔公平嘅問題
根本就係啲cheap精俾唔起錢
仲係到話咩無佢想飲嘅野
寫撚到明不得帶外來食物
屌你會唔會去KFC坐底帶盒Joliebee入去啊

係...
D賊仔去七仔偷野
都只係七仔受害
我地唔應該講D咩 唔應該批評
仲以為七仔係我地開

唔洗自己帶架wo，每次一入場個staff就送野食啦wo

屌 啲支那種食薯片有包裝食物

伸隻手入去嗰野嘈撚到屌佢老母

無影響你，其實關你乜事？

唔影響到人=咩都做得？
咁你落樓下七仔偷支可樂飲
都影響唔到人啦

試過買吉野家牛飯入去，結果成間房都聞到

你有冇上網down過歌戲劇

我睇戲就唔食唔飲, 因為最多都係2-3個鍾
不過去主題樂園就自己帶野飲, 入面買枝水都要20蚊

迪士尼會check 袋bo

帶左唔飲點睇

求其打開望一望就算
同埋你帶支清水話自己食藥通常都會比你
又唔係過機場安檢

對唔住

我係戲院乞兒

就呢方面而言，我情願呢世畀你笑我乞兒都唔想畀咁貴買佢啲小食

駁唔到 但生活甘多規距限制 好難一一順應

所以話真係child登，買隔位嗰陣就話人地無寫到明唔俾卡啦星人地個位，話有跟足規則無問題，而家人地寫撚到明唔俾偷帶，就話人地貴，龍門任你搬

吹呀? 柒頭!

所以我bt

我食自己既嘢食同盗取他人財物差好遠喎

做戲院班老嘢永遠都唔明，薄利多銷，你買到啲嘢食貴市成倍，應該被淘汰

去開豪華 可以拎野入去食

聽講影響唔到人=無問題wo

好多死窮鬼入嚟發爛渣

無犯法，又影響唔到人=無問題

偷帶入去咪損害左戲院利益囉

支持樓主，雖然我自己都會偷帶，但我起碼知係自己唔啱，未會厚面皮到覺得自己冇問題，咁同尖沙咀班大媽有咩分別？

唔影響到你 佢俾人捉嘅風險佢承受啫
樓主咁啱俾人捉到？

我想飲嘅野 戲院冇賣又點？

你咁講上hkexpress自己開餐都得啦，
支那大媽？

無賣咪咪撚飲囉
可以點
我想食kfc 銀行無賣呀
咁點呀？

我唔係未試過，我試過安份守己，日搏夜搏，賺得果一萬幾千，我試過，但出面果班人，出面果班人呀，佢地識建築識起樓咩？佢地只係拎少少錢出黎，拎少少時間，炒起個樓市就不停係度賺大錢，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要一間好普通好普通既樓！點解佢地要用成世人既時間去供 一層樓呀？因為ｄ有錢佬係度玩野呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

我食啲嘢佢無賣，唔帶都唔幫趁所以無影響佢利益

詭辯家巴打又成功引戰

你可以唔買㗎啵

唔怪得d支那大媽可以咁理直氣壯咁係地鐵食嘢啦

唔守規矩等於支那人

咁睇黎全香港包括樓主都一樣係支那人

好野，皆大歡喜

小強氣水機，你飲埋我果份

人地見到你咁做 以為無問題照做 係咪影響左？
有冇呢個可能性？

偷人2蚊同打劫銀行嘅分別

但我相信唔係只係支那人會咁
只要間戲院冇嚴格check隨身物品，咩國家都好，都會有人咁做

個心態仲恐怖過個行為。

呢個世界係咁唔公平架啦
咁鐘意公平去北韓住啦

你下次大大聲係戲院入面屌佢地喇，講咁多做咩 ?

正義撚。買杯野飲影響唔到你，人地隻眼開隻眼閉都要嘈。

你下次去迪士尼冇越礦飛車玩記得自己起個

有呢個可能性 所以禁止 好難明？

大家都是支那人，吵什麼

詭辯家巴打係出於咩動機先要成日上連登引戰，真人係咪M屬性

接受到自己偷帶嘢呢個行為但接受唔到咁理直氣壯覺得自己冇錯呢個心態。

btw,既然自己講到咁有道理戈做乜唔光明正大一包二包咁行入去。

但係佢冇迫你買架

唔講以為戲院有逼

你就偷換概念，佢一樣損失咗佢本身嘅利益。利益可以你無形的

仲要我唔係偷野飲，我自己俾錢買。

下次見到D人唔衝紅燈記得咁同佢地講

連登仔係咁 玩翻版野會屌 但呢啲野就會覺得冇所謂 覺得係因為個價唔合理先帶野飲野食入去

地鐵夠禁止講粗口啦
我認同戲院帶野飲係唔岩
但樓主係咪果啲講粗口會打冷震既乖乖仔？

呢個世界唔係非黑即白
如果戲院揸正嚟做 佢自己都會少左人幫襯
所以啲職員先隻眼開隻眼閉

依加無人叫你幫佢估
佢自己估撚完禁止左啦

無形嘅利益就係無人知都講得出
真係低俗到同你講都嘥氣

去戲院睇戲係果度野飲同乞衣有咩分別?

唔介意你做但介意做完覺得冇問題

每次熱門見到佢啲post都有啲感動，證明佢一直有開post,覺得幾親切

用機倒出嚟 冇晒氣嘅糖水

咁你下次搭廉航一袋二袋咁開嘢嚟食囉。
我只見過支那大媽咁做。

on9
你咁問
同問人做咩要打野戰有咩分別

戲院都可以捉我
捉完下次咪唔黎呢間囉

其實你唔好咁光明正大拎野入去食就得，你估真係咁得閒check你咩
伸利 做過一陣戲院 人工$40-42/hr 但戲院賣一杯爆谷都$40起跳

痴線 講到偷帶係啱咁
仲話同打劫有咩分別 戲院拎把刀係你條頸度逼你買佢啲野飲咩

child登又成堆乞衣衝出黎咬你
戲院賣野食賣野飲食水深係佢生意模式
你覺得定價高可以唔買
但唔撚係出面買野食野飲偷拎入面
唔撚係冇人捉就係岩架

咁打乜撚劫呢？

樓主係到講道理已經無用 班友已經覺得價錢大過一切 規矩都可以唔跟 橫掂無人捉 你咬我食啊

其實宜家好似已經無宣傳

人地唔知以為連登係支那討論區

下次係地鐵食番個M記先
屌又無影響到人
D職員屌我我屌番佢奴性重
支持無秩序社會

去戲院偷帶嘢食嘢飲一件事
但你啲類比真係好撚on9

個道理就好似打工要做大公司，但又屌大型食店麥記一樣。 又要人工高，但份人又度縮，所以搞到香港任何中小企業都開始收皮，搞搞下大公司都收埋皮 , 總結：貪心不足蛇吞象，憎人富貴厭人窮。
btw 以前德福有間戲院幾正好似做左十幾年，到最後頂唔住執柒左

去戲院偷帶嘢食嘢飲有無問題一件事
但你啲類比真係好撚on9

戲院嘅野唔啱飲又點計

睇到啲無賴嘅留言真係感慨
自己唔守規矩 職員隻眼開隻眼閉 你當無人知暗地裏自己做就算啦 大家都明嘅 戲院小食價真係無良
但你就當成自己係無錯咁 仲要用咩衝紅燈黎支持自己論點 九唔撚搭八 無賴到你咁真係好撚乞衣

我都覺 樓主唔應該用地鐵食野黎做類比 係地鐵唔比食野真係怕搞到其他人麻煩 唔係貪小便宜播 咁好難幫你拗播

唔岩飲咪咪撚飲囉 成班蝗當戲院自己屋企？ 講真你如果覺得自己係做得岩 有種你就直接拎啲野食野飲係手行入去 你覺得岩洗咩怕 洗咩鬼鬼祟祟放係袋

咁你啱吸煙 唔通你又照吸咩 入得人地方跟番人規矩啦 面斥不雅啊

吹咩

利申 只會帶清水入去

cheap就唔好拎出黎講啦
想飲其他野你睇完戲去飲唔得?
一定要邊睇戲邊飲?
成班細路唔知香港租貴?
唔知戲院分番好大部份收入比發行商?
唔知戲院靠呢d收入補貼?
無啦啦可以話自己奴性重個d細路到底出黎做野未
定自己完全無留意個香港時事?
個d閪語氣一睇就係典型閪客
自己做錯野仲可以咁大聲

我一路睇留言一路係噉諗
其實一套戲都唔係太長時間，粒零兩粒鐘唔飲嘢其實都唔係咁不可接受吓話
你咪入場前飲一支，睇完飲多支囉

衝完紅燈都唔會聲大大話好方便, 等綠燈正傻仔
偷帶野飲戲院一向都唔比, 但唔捉你唔代表冇問題
自己偷帶野飲就已經冇資格笑人用戲院價買汽水
偷帶野飲就好心自己做就算, 唔好理直氣壯問有乜問題

利申:自己窮撚次次睇戲都偷帶汽水

( Show Blocked User - 行為藝術家 )

戲院老板就係預左啲人會帶野飲
先set咁貴

賣一件就可以圍返皮

連登多乞衣
同中國郵輪做唔住一樣

唔講錢啦。屌你老母、我鍾意睇戲食麥樂雞、飲貢茶有問題？我去開嗰間戲院對面就係M記、隔離就係貢茶。

開7仔條友蝕咗支可樂算唔算影響

我窮閪得罪你唔好意思大佬

咁春貴都有傻仔埋單

你唔滿意咪告佢囉 叫職員入黎收野食囉
我都成日見人地有帶野食
影響唔到我就唔會理咁多
點解你當時又唔當面同個個人講
你偷帶野飲入黎唔啱嫁 我要報警拉你咁樣囉

其實件事擺明係唔岩 人地唔捉你係一件事 但係唔代表你可以理直氣壯話咁樣做無問題囉

識人做戲院都話 如果唔係太明目張膽
其實都由得啲人帶入去食
職員都咁講 你話係咪貴到離曬大譜
有咩理由一杯汽水30蚊呀 賣貴一兩倍都算 賣貴三倍

香港人自己做就抗議戲院食水深
大陸人做就係真係賤種乞衣喇

真心偷偷地帶食物飲品係唔啱，但都要反思點解有哩個情況出現

佔中犯法 連登仔咪個個叫好

00後啲價值觀好痴線
自己唔啱仲可以話人
同共產黨一撚樣
捉晒你班撚樣返大陸就啱架啦

我係覺得戲院嘅野飲太平太cheap,比唔到我要嘅質素，攪到我要出去買。完全麻煩左我呢位消費者，戲院係咪要檢討下。

顧客永遠是對的。

講緊野飲啊柒頭
我攞出面買嘅野飲入場又冇味
有撚影響到你？

連登好多公屋乞衣，小心咬死你

仲有唔比帶外來嘢又要賣咁貴就係唔想你係入邊食嘢。
食又食到一地都係，污糟要執唔在講，搞到一陣味密封空間其實好難打理。尤其d食物味。

香港出生率咁低，00後大半都已經係上面落嚟啦

心水ching
哩個post好多看似正路嘅歪理

Btw見到好多人話規矩寫明乜乜乜
其實規矩係人定 並唔係真理
處於道德高地批鬥人
拎「規則」出嚟講根本無意義

我覺得只要食野唔大聲 盡量避免膠袋聲就ok
啲人食爆谷未食得仲大聲 黐線 我畀錢入場唔係聽你食嘢㗎 diu

係錯呀，我想架？我夠想睇場戲洗四舊水買爆谷氣水熱狗餐啦！窮丫嘛！乞衣想做乞衣架？窮丫嘛！

唔食爆谷唔飲汽水會睇唔到戲

我都會偷帶 但唔覺得自己喺啱

明明係嫌戲院啲嘢賣得貴至偷帶食物
但可以大大聲話噉係反霸權行為 俾正價係奴性重 真係好唔知醜
到底幾厚面皮先講得出口
cheap就cheap啦 認咗佢 唔好借口多多

戲院提供唔到你想食嘅嘢?
你租/買碟喺屋企睇 食九大簋都得

我屌 本身都話大家都隻眼開隻眼閉 根本大家都明唔會揸正嚟做 係樓豬心理太過唔平衡 標題已經起曬鋼鬧人乞衣 大家睇唔過奴性咁重既人先屌 你就話翻人無賴

又回帶

on9 戲院收入少左 唔夠數咪加價係其他野到lor

又一個弱智仔
你偷可樂7仔係會有損失
例如你偷6蚊可樂佢就無左價值6蚊既貨
我就算唔帶都唔會買
佢係唔會因爲我唔買而有loss

白癡 你支持集團式壟斷？
咁咪撚支持佔中同旺角班人呀 會影響領展商戶生意然後加價其他度架

大家隻眼開隻眼閉 只係代表唔屌你就人情 屌你就道理
戲院職員唔屌你 其他守規矩嘅人都有權屌你
自己唔守規矩理規在先 就摺埋啦 自己暗地裹鍾意繼續做就算啦
但重點係 你呢班人仲要講到自己正確 屌人奴性重 就真係好撚無賴 都唔知乜野價值觀黎
個場係人地嘅 定價係佢嘅商業決定 賣嘅又唔係必需品 就算佢賣貴多幾十倍 呢件事都無對錯之分 但你班人就講到戲院霸權 跟佢規矩就係奴性 都痴線

你可以確保自己任何事情都咁跟規矩？
人地夠話唔好婚前性行為啦，
樓主妳有冇？

你都講0左無良啦,咁你同佢買咩助桀為虐law,
正一走狗

你都on9既,我覺得自己做得0岩,共產黨係錯都唔會去天安門屌9共產黨啦,正一傻9

你咪屌發行商或者加價law,柒頭

其實支持入戲院帶自己食物飲品嘅人
係咪都會支持撘飛機帶自己flight meal
仲有去A餐廳食B餐廳嘅野

戲院賣得貴/無賣，所以我就明知禁止都要偷帶
無恥到咁都好意思話人地企係道德高地 會唔會係你地底線太低咋

咁你咪去打劫囉

咁你係要去七仔買邊個阻到你

係呀吹咩
睇唔過眼伏喺樓下守住啲可樂囉
On9樓主

其實係唔係覺得自己好清高 好正義
我明個行為本身係有問題存在
您買明明係因為您想堅持自己理念 尊重戲院
咁點解又要因為人哋唔咁做就變咗您蝕
您係潛意識都覺得俾人搵笨呀 定只係想企下高地 話下人 同魚蛋論都無咩分別
如果係理念嘅 您一直做您覺得啱嘅嘢咪得 又唔係一言堂 其他人自然可以有佢哋嘅選擇
同埋我相信普通去戲院嘅人通常都係想享受睇戲姐 戲院嘅存在唔係啲小食 唔應該係放做重心 您話佢靠小食回本 但無人睇戲又點會有佢嘅存在
其次 最慘係佢哋嘅利益係基於我哋嘅利益上 您話要公平 您可以揀唔買 咁同啲政府有咩分別 我哋俾錢但我哋要受氣 一係蝕一係就咩都無
咁您應該都好同情 因為佔中而受影響嘅國家 畢竟人哋利益受損
最後啦 可能現今未必仲有咁嘅人 但如果真係有人係負擔唔起 都只係想睇戲享受下 唔通真係一句窮 俾唔起 就抵您
我都係會俾錢買爆谷 小食嘅人 但做依嗰行為只係因為我想我會 係唔係太壓迫到一個地步 人哋都唔可以有自己嘅決定
事日認真撚上身

樓主=全線戲院老闆？

拎去銀行食囉 樓主愈睇愈傻仔

[size=6][/size=6我想食巨無霸，戲院入面因為無巨無霸要我食佢熱狗，吊你老母佢有巨無霸賣我咪比正價囉，咁我都有錯，地球你轉番曬好冇on9]

正價撚咪笨撚囉笨撚

香港物價咁貴多得呢d垃圾樓主唔少

你又開戲院架？

乞兒又如何 乞兒都醒撚過你

關你撚事咩屌你老母道德撚

大家都知唔得
不過係唔出聲
依家咁多個竟然仲可以大大聲
十足十支那玩翻版game仲大大聲

成$100 你同我講平咗

戲院無Coke zero 飲，我又唔想飲coke，咁點？

仲有其他飲品呢？戲院都有齊？

咁點算？

迪士尼貴係咪可以偷入去

同連登窮撚講錢

咁你可以唔入戲院架
又要入戲院睇戲又唔守戲院規舉
仲要咁理直氣壯？

痴撚線，咁都拗得一餐，返去做暑假作業啦

記得功課要做齊，唔好抄功課，唔準講粗口，唔得睇咸片，同埋唔得....下省一億字，因為會對唔咁做嘅人好唔公平

我仲咩唔入戲院,你傻撚0左,
我從來唔帶0野食入去,我唔鍾意睇戲食0野分心,
戲院規舉on9都要遵守你傻架.

仲要明明上網買飛唔洗人手處理 ,

反而要加收手續費

咁都突登開個post黎嘈 睇戲先

係同乞兒冇分別架

但係你有你買貴野飲

我有我仆街帶野飲

我又冇影響到你既

下次見到我你咁唔滿意咪大大聲屌出黎囉

真係辛苦樓主要同班child登賤種理論
屌你人地賣得貴你咪咪撚買囉
人地寫明唔準偷帶你都要帶都算
有利自己既野正常人都可能會想咁做
但你仲覺得自己啱係個戲院衰嗰下先仆街
仲用埋啲on9例子咩有無沖紅燈有無down片
個問題根本唔係你有冇做呢啲事
係你有無覺得自己唔啱

屌你咁撚厚面皮
你同去kfc自攜碟焗豬出嚟食有咩分別？
點解可以明知錯都可以大大聲理直氣壯講出嚟仲寸人有種當面屌自己

再者 身為乞兒嘅你點會影響唔到人 行出街都影響市容啦

on9而家得集團式戲院?
巴倫紐 元朗劇院 寶石戲院 呢類細間既唔撚係戲院?

全香港戲院難做
執先一定係細戲院
到時得返大間
姐係你先係撐緊集團式壟斷

好心自己偷雞就縮返埋老母個闣到扮冇事啦
仲係到大條道理

On9 咁你偷入海洋公園 唔比錢有無問題呀
你又比幾百入海洋公園 大集團賺錢傻閪仔

屌你老味帶野飲入去拉埋偷野一齊講真係笑死唔笑死

認真純哲學上咁問
樓主會有呢個諗法係因為覺得自己利益受損，類似魚蛋論，定係站喺旁觀角度覺得偷帶野飲break rules有錯? 我知可以兩者並存，咁邊個係你原始出發點?

事實係職員冇出聲 樓主咁鐘意批鬥其他人攞優越感又唔見你當面屌

你班大陸仔唔識嘢，香港七八十年代啲戲院出面都成堆小販，不嬲都係自己帶嘢食入去，新移民連香港規矩都唔識仲想叫人走，鵲巢鳩佔

係，所以香港人就係賤種，本質上係衰過大陸人，大陸人衰左唔會出聲，香港人衰左就鬧返你轉頭

馬鞍山 不嬲唔check

七十年代通街收陀地添呀

冇錯 戲院食水深係一個問題
但唔係合理化你偷偷地帶野食入去囉
再者戲院唔係迫你買
明碼實價你接受唔到可以唔買
上面班弱智理直氣壯咁
實際上做啲野同心態同蝗蟲一鳩樣

無品情侶睇戲買「隔位」 自攜飲品入場被阻蓄意倒落地

兒登真係一時一樣

你諗清楚你係唔敢帶
定唔想帶

點會影響唔到人 ？

我覺得你偷帶一定係唔守規矩
捉唔到你冇問題
但畀人捉到罰都冇得賴
收落袋口渴飲冇乜問題
都唔會有人屌你
不過拎住入去𠴱啲會有啲染囉

見到so what就知係細路仔

Child登仔真係on撚9 啲例子咁閪偏激知唔知自己講緊乜

我講緊落樓下7仔偷可樂飲點會影響唔到人
1.7仔員工有機會要自己cum數
2.就算員工唔洗自費 都影響咗7仔嘅利潤 賺少咗錢 點會影響唔到人 ？

Btw,so what真係幾撚on9

幾個m記餐幾杯starbucks係你面前擺入袋你都吹佢唔漲
利申：做戲院

認真回POST
其實戲院野飲同七仔野飲
係替代品關係
理論上 愈多人買七仔野飲 會愈少人買戲院野飲
愈少人買七仔野飲 會愈多人買戲院野飲
例如有人一定要飲野既 佢可以揀七仔 戲院
所以佢係戲院潛在客人
當戲院嚴打七仔野飲個陣 佢可能會轉買戲院野飲
當然唔係100%會轉買 但1000人總有一兩個會
所以其實帶七仔野飲係影響左戲院利益
所以話咩 比左七仔賺唔代表戲院本身應該有得賺個班
可以收收皮

同理 買街外野飲會影響戲院收入

戲院本身就冇影響到任何成本 又何來同理呢？

依家係咪有人去戲院偷可樂

你都on9 守規矩既人有權屌我地 why? 我地阻住你睇戲食到好大陣味/成地垃圾唔清你可以屌 但自己唔影響其他人既情況下都屌係咩道理
你都識話呢d係商業決定冇對錯之分 屌你班職員都唔care 反而你地心理唔平衡為件事落道德價值 收皮啦
喂 學你咁講換個角度 守法市民都可以屌9你地班佔中旺角暴民唔守規矩 法律講明咁係犯法 咁你地又撐班人

屌你啦 你又知樓主去開你上面講既細戲院？

班職員唔CARE代表我地唔可以CARE
我遲下戲院忍無可忍整D程序搞到我地守規撚慢左入院 得唔得？

真係貴左啲
佢賣超市價（唔使折）肯定大把人肯俾

根本法律，規則都只係for大部份人覺得合理/同價值而訂立嫁啦。十個人，有9個人覺得岩就係岩。
而事實就係大部份人覺得帶野飲去戲院無問題。所以戲院條規則就係廢

你要弱智到講預測 咁我夠可以屌你地班港豬港奴幫襯奸商助長商業霸權 我地就反其到而行 費事搞到以後我地買杯野都要幾十蚊 得唔得？

現實係無咁多人支持港獨
咁反港獨個班又比連登仔屌？

到時我可以唔買

我試過之前想係戲院買咖啡
但佢話部機壞左
叫我出去買starbucks

所以無話法律/規則百份百岩。 現實就係愈多人認同就覺得係岩。
你睇walking dead都知，係唔到世界，殺人都變得合理。

講真 都係隻眼開隻眼閉 有時幾間院一齊入好難睇得到 明知唔得都要大搖大擺咁攞入場咁一定要揸正嚟做啦
最仆街係入去飲完食完又唔拎出嚟掉 擺係凳底嗰啲

你話人乞衣
人地咪話你水魚
咁呢個世界上每樣野都有個價值
唔係商家話點就點
當然你唔跟佢個套就自己承受返個後果
但你自己唔用腦思考只係盲從某人定落既野?
唔係覺得自己好威威呀

做乜尻
好撚小學雞嘅比喻

成日帶m記 天仁 紙包野飲入場
食/飲完又老馮咁擺係到等人幫手執
大把香港人都係咁做
同蝗蟲根本冇分別

明知貴你咪唔好飲 你去睇戲定入去嘆野飲？
姐係貴=可以合理咁帶外來飲品入去

樓主好似唔係好知呢個世界點運作
任何事情除咗正反兩面，都有灰色位
做法唔會因爲你一個覺得應該咁就要人跟從
損害緊商家利益呢句都講得出
證明樓主係臣服於資本主義制度下嘅奴隸
其實你知唔知商家剝削你嘅仲多？

利申: 睇戲唔飲食，人地帶外來食物飲品，只要唔騷擾(包括氣味同聲音)人同執返走垃圾，我係唔反對

蝗 : 連登狗翻工正on9 我生大竇蟲蛋un un 等政府養

樓豬多撚左啦

去戲院睇戲偷帶野飲野食仲要走個陣掉哂係位個啲人 祝你生仔無屎忽
你唔買戲院野飲野食都算 戲院賺幾多我唔理啦 我又無佣分
你唔係on9到光明正大拎住 啲珍珠奶茶呀雪糕呀kfc餐呀壽司老麥呀我都唔會捉
屌你老味 過左骨就囂張啦 食外來野仲要擺哂係位等人掃
有啲仆街仲要食到周地係

完場都有人放垃圾桶出黎架啦 你地都係要唔自己執出黎
係要員工執架喎 比百零蚊張飛當自己大帝呀？
唔好撚再講咩你唔掉垃圾 我地無得做個啲廢話
你唔係以為戲院得執垃圾要做下話？仲有知唔知戲同戲之間得十五分鐘？
嚴格黎講員工係得五分鐘掃清場搬bb櫈，因為要提早十分鐘開比你班仆街，唔係就係個閘口係到嘈點解唔去得廁所點解唔可以早入
有卡通片既話最勁可以全場有十幾張bb櫈，人手就得兩隻，每次最多搬到三張，仲要執垃圾，五分鐘根本唔夠做
同埋
你張戲飛比既錢唔包員工幫你掃你帶黎既外來垃圾架
所以祝個啲帶外來野飲野食完場唔自己掉既生仔無屎忽

其實係
戲院本身蝕住做
所以我睇親戲都自己一個嗌兩個雙人爆谷餐

覺唔覺入戲院比正價買爆谷野飲班人好撚ON9?

唔係話要幫樓主
但唔好以己度人
我自己都冇衝過一次紅燈，我亦相信有人未衝過

係兒登講就算啦
個2個鐘飲少啖汽水食少啖爆谷會死?
貴你可以唔買，而唔係自己帶野入去食同飲

所以香港人既質素都唔好得去邊 新一代既後生仔更加唔洗講

兩個post都咁多負評好難捉摸

唔比自帶食物入去係為左戲院易於管理還境衛生,另外關於食物飲品價格,就有關戲院提供食物飲品成本.所以戲院做法並唔係無理既.之後可以討論下咩價先合理.

對唔住 我係乞兒

平時又買戲院野 又自帶點計先 有無諗過戲院無你想食嘅嘢？

我入去飲水 你吹？

咪係 去outback食牛夠膽死冇牛河
去茶記買盒外賣入去邊食西冷邊食牛河

絕對唔反對戲院賣零食野飲買得貴，因為零食絕對唔係睇戲既必需品，好戲既話睇個陣飲水都唔記得飲。
但講到買戲院貴價零食飲品既人係奴性又真係幾搞笑，人地比得起，用錢買方便有乜問題？
對於有好多穩定收入既人黎講睇戲個兩個鐘係要黎享受，就係想用錢買享受既時間，所以乜都唔想煩，係snacks bar 買野食，根本係無問題，重點係無人迫你買，就算你話生理上要飲水，你帶水入去飲都無人會搞你。
你行緊中環，見到周圍餐廳貴會唔會笑鳩啲同行友人食貴野，自己過隔離買m記外賣入去食？
其實睇戲隔離帶野飲我就乜野既，唔煩到我就得，唔好開戲水，開食物袋嘈到我我都唔會出聲屌。
但其實有乜好嘈，依個topic 都嘈到悶 會理直氣壯笑鳩比戲院價買零食野飲同時吹奏自己偷帶野飲係反對商家霸權既人，講真無錢就無錢喇
以前讀書都會偷帶野食入戲院，依家所有朋友都返晒工，唔係話大富大貴，正常收入，睇咁多戲次都未聽個有人提出隻類小學雞問題

睇戲定食飯，睇戲一定要食太子雞蛋仔，b仔雞翼定深井燒鵝？
真係R晒頭

其實樓主咁抗拒人地帶嘢入去食
點解你要上連登開個post嚟紙上談兵
而唔係將你嘅想法實行出嚟
例如你可以寫建議書俾各大戲院
再唔係你可以身體力行
揾埋你身邊嘅正義朋友 每人每日鎮守香港每一間戲院 舉報違規者 杜絕歪風
如果你肯做 我絕對支持 仲要俾個叻你
但如果你係得個講字 剩係想上嚟吹吓水 等人認同你 或者打隻字嚟屌鳩人
咁就唔該你收收皮先

你可以選擇飲飽食醉之後先去睇戲，可以帶水，可以忍耐兩個鐘
你張戲飛個價值係包你睇戲唔係包你又飲又食邊睇戲
根本飲食就唔係睇戲既必需品
你講到咁叻，唔好對連登仔講，同商家都講話唔係有錢大晒，你就威喇。

柒左就柒左啦
樓主有冇指明佢去果d?

月入幾萬既連登仔比唔起果幾十蚊零食
定係00後未做野

上面個條友重要有成五百個正評
真係冇眼睇 成班乞衣仔

唔守規律重聲大夾惡
同啲"用翻版笑鳩人用正版嘅人"一樣

你死都收埋係個袋又真係吹你唔漲嘅
不過咁大個人重咁撚Cheap就真係好可悲

雖然我自己都會帶戲院外嘅野飲入去
但唔會講到話咁係正常合理囉

好似用翻版咁，你靜靜雞用唔同人講，人地都廢是理你。
但總有啲On9用老翻走去笑買正版嘅人係傻仔。

冇人有損失?
你帶野入去飲，垃圾係咪多咗，成本係咪上升?
就算你話你帶走埋垃圾，出到去先Dum，
咁其他客見你地啲乞衣仔個個都偷帶野飲入黎戲院飲，好似樓主咁覺得唔公平，
間接令佢地下次睇戲都帶外來飲品，咁又係唔係對戲院造成損失?

好心你班乞衣，唔守規矩就細聲啲啦，重好意思上黎鼓吹犯規風氣。
我諗你班乞衣實會話咩政府立唔合理嘅法例係咪又要守，
不過戲院係私人地方，你入得去就有責任跟佢規矩

地鐵上講明唔俾飲野，但如果有個人攞左個野飲飲左幾淡，我唔會去報串，每個人既道德觀念都唔同，冇得比較，雖然依件事係錯，但我認為唔需要小事化大

地鐵職員叫你唔好食野
你就大返佢"你係咪個啲老師唔畀去廁所，你就瀨屎嘅同學仔"

你講得岩，唔應該將件事合理化，不過你最後果句說話你自己都要做返好先，唔係既話冇說服力

dllm 咁樣叫心水清?
去私人地方唔跟人個規矩，重要理直氣壯，你面唔面紅架?
係路邊屙屎個啲應該係你同鄉，快啲去相認。

芝麻綠豆咁少事都唔知有咩好嘈
咁做最多係犯規，唔係犯法
見到有人攞衝紅燈/打劫銀行黎比
真係冇眼睇

不過呢
偷偷地帶都好心啲人唔好帶飯盒/榴槤呢啲野囉
咁大浸味影響到人地架嘛....

但佢冇撚諗過set做普通市價會賣一杯變成賣十杯

太多唔爆嘅場，甚至十人以下包場

樓主好型 其實只是一條on9

傷害奸商利益有咩問題？
$25支嘢飲，7-11可以買到2支啦

偷嘢好大罪
犯規無犯法

我係帶入去啊，報警吖

個個都唔幫襯佢，可以逼戲院減價

我無影響戲院利益都唔帶得？

如果香港間間汽水都賣$30，我喺外國搵到$5
運入嚟香港，算唔算乞兒？

點解無權屌你？你唔守規矩就係錯 所有人都有權屌你 但得唔得閒屌你舊垃圾就另一件事
講多次 個重點係 職員唔care係隻眼開隻眼閉咋 人地唔屌你好心你都知廉恥啦 仲要講到自己係正確咁
仲有 乜原來你當左係戲院帶外來野飲係公民抗命？ 兩樣野都可以攞出黎比？
但就算係公民抗命 唔認同你嘅市民一樣可以出黎屌你 公民抗命唔代表要所有人都會同意你 唔好on9啦
我唔反對公民抗命 但唔認同你理念嘅人一樣有權屌你 唔好以為咁自以為是以為自己有理念就係大哂 無人認同你你都一樣要收皮

盲撚左，定未訓醒

誠哥吊高d樓黎賣又邊忽有錯，港豬一定十卜啦

樓豬多重人格

戲院本身唔係食店，點解唔俾人帶野入去食？

驚你整污糟啲地方？但佢又賣野食喎。

跟隨呢種經營模式真係咁光榮咩？

睇戲梗係食女架啦，仲偷帶咩野飲入去

無，不過你請的話我就唔會帶

100 蚊杯可樂
100 蚊杯爆谷
同100蚊Refill

關我咩事

等幾個禮拜 上網Download啦

見到呢度既回覆就令我諗起連登上網download破解game都係大條道理

我都廢事用"老翻"呢個term搞到一地玻璃碎

比奸商禁住搶, 仲要多謝番佢是常識吧 樓主支持您

咪就係，水貨道道都有啦

面斥不雅既問題姐
始終會有人鐘意嗰種「賺佐」既感覺
睇戲個零兩個零，唔食唔飲唔會餓死

呢個post真係見識到好多好撚厚面皮嘅人
講咗好多次 你偷帶食物 職員隻眼開隻眼閉係人情
但仲要好撚多人聲大夾惡「吹咩？唔係戲院賣得貴/無我想要嘅野我駛撚偷帶？！」
到底佢哋啲老母點教仔 違規仲要理直氣壯呢下物係最撚嘔心

成班同支那人冇分別

真係好心啦
偷帶你就縮返入老母閪到啦 唔聲唔聲職員又未屌你嘅 講真你唔影響到人 真係無咩人會出聲
但睇下個post 嘩屌你老母我睇緊咩？

「吹咩？」「我係要帶啊！」呢啲咁撚無恥嘅野都up得出 香港人到底發生緊咩事

最簡單 去間俾自帶嘢飲嘢食嘅戲院咪得 又唔貴又唔駛咁乞兒

但真心若果係去到寫明唔俾自攜嘅寧願俾多少少去買 入埸仲要偷偷摸摸咁煩

走精面係香港人核心價值，炒炒賣賣帶水貨用老翻，通通都係香港傳統囉好無

無端端跳出你哋呢代人成班規規矩矩，奴性重到會幫老闆出聲，我真係唔知你哋成班發生乜事
明明學埋學埋日本人台灣人啲垃圾，仲調返轉頭指控正宗香港價值 the city is dying

樓主咁care但係又唔敢當面屌 要上嚟叫春發洩

咁樓主有冇非法download過任何軟件 影片 av
侵犯版權
如有 咁人地真金白銀 而你又免費down
你係唔係乞兒仔

呢啲野叫得上做核心價值？
喂你唔好咁痴線啦
走精面同炒賣 vs你違規係兩碼子嘅事唔好偷換概念好喎
依家你連走灰色地帶都唔撚係 係擺到明違規喎
無人報串無人周到你咪縮埋一舊自己食囉
但你係到渲染呢種行為 試圖想為自己做嘅事正當化
依家先係到屌鳩你哋咁撚無恥 做壞規矩都仲聲大夾惡咋嘛

我估佢冇download完仲屌返人哋賣得貴咁無恥

原來連走精面都唔識點解，真係香港已死
唔違法就得啦，啲規矩咪灰色地帶囉，出嚟做生意啲規矩係有偈傾㗎
你哋成班好似倒模咁一式一樣淨係識睇規矩，做人咁老實唔得㗎，學下做一個正宗香港人先啦

職員隻眼開隻眼閉仲唔係俾曬灰色地帶你走？
問題係你係到將自己係灰色地帶做嘅野正當化佢啵 咁所有規矩唔駛理啦
我又真係好想知 對你嚟講係地鐵食野又有無問題

有咩好嘈，人地開舖頭，話咗唔俾，你係要做，咁係咪大陸哩呀
犯咗人地唔俾你做嘅嘢，就講呢樣講嗰樣去蓋過件事，咁係咪大陸哩呀

你理得人地啲條款啫，人地俾錢開門做生意，你唔妥佢未唔撚好去囉，唔撚好咁肉酸啦。以前傾老翻嘢又係咁，係，大把人買過老翻啦，暗啞底甚至覺得「我試吓睇啫，正未買正版囉」但大家心知呢樣嘢係唔正當唔風光架嘛，啲mk呀係要大大聲以犯規玩老翻嚟自豪。你講，係咪犯賤

exactly
自己違規然後屌守規矩嘅人on9係咩道理

乞兒會問你攞錢同阻街, 前者唔會

上面講香港人走精面條粉腸，精面係香港人扭盡六壬令件事變更好，幾十年前對本土無產搵兩餐嘅小販檔隻眼開隻眼閉，或者鬼佬唔敢冒風險嘅事班香港人前輩都幫手度好。

唔撚好撈埋啲賤人炒家黃牛嗰種層次，水貨客好少人俾人拉呀，係咪走精面呀

支持樓主

樓主一旦違規要比人切J

樓上全部企道德高地
晚晚睇老翻av打j都唔覺受之有愧，反而斟酌偷帶野飲
試問有冇坐言起行改變呢個風氣，見到要提醒人或報串職員
如果唔係，你講黎做乜春，你覺得上連登up兩句就會令到人地改？你咁維護呢樣野就應該去做先有手

概括以上所講：樓主正柒頭

言下之意姐係如果有報串就可以上嚟講？

又偷換概念
依家係針對緊啲人犯規 人地都隻眼開隻眼閉唔捉你 但你就將佢正當化仲要聲大夾惡 屌返啲守規矩嘅人
而我真係唔知連登係犯咗咩規同咩法 請指教

係咪冇衝過就可以屌柒你地班乞兒

一個可以選擇唔買，一個冇得選擇，可能會有生命危險添

犯規犯法仲大大聲真係香港人特色

衝紅燈邊個未試過？
但會唔會大大聲唱通街，仲要笑人等綠燈係on9仔？

買老翻又會笑人買正版

帶野食入戲院又會笑人喺入面買正價食物

偷野唔影響人

屌你都幾撚憨尻下同樓豬一撚樣

帶嘢飲入去拉埋偷嘢一齊講

一間係戲院 一間係食肆點撚樣一樣呀

講緊戲院呀盲撚教埋你啦我

我唔明對你有咩唔公平呢？
偷野既人 要承受被人捉到既風險 （不論個罰則）
而你就唔洗 咁都唔公平？

影響戲院利益收入

你真係一條奴隸

我邊撚到有拉埋偷野嚟講啊盲撚

兩者都寫到明嚴禁進食外來食物啊 你係咪睇唔撚到啊

嗱 你最後一段都話唔認同理念既可以屌 咁講嚟講去咪價值觀問題 同樣唔守規矩 公民抗命你就唔反對 咁對於帶野入戲院 人地同樣可以覺得冇問題唔反對 唔代表全部人都要認同你架嘛兄台
家下睇下正負評咪知冇人認同你囉 咁係咪收得皮呀你

我買枝水入去又關你撚事咩
你飲你枝可樂 我飲我枝水
你有錢咪餐餐戲院食囉 理撚得人啫

我相信大部分負評既人都係唔憤樓主買貴少少就自以為是屌人乞衣 請問咁又幾有家教呀 大家冇話帶外來食物先係真理 只不過大家低調咪相安無事 你係都要屌人乞衣咁就抵死啦

我買m記入去食 咁又點？
即場報串囉，又唔敢？
我考慮緊下次入去打邊爐，見到記得報串，唔好只係上連登出post

緊係唔係啦 如果你冇犯過世界上任何規矩 包括聽或者down盜版歌/睇盜版片包括你日日j既av 幫襯過小販 支持過佔中 你就可以屌我啦

屌 個個都衝過紅燈 咁你仲會唔會屌衝紅燈嗰個正無品無家教 成個南蠻咁先

唔係喎 你睇返樓上 好多巴打都覺得自攜飲食入戲院係一啲問題都無 唔做正笨柒㗎喎
同意低調嘅話職員唔出聲唔影響到人嘅 真係無人理你 但啲人可以厚顏無恥將自己做嘅醜事仲大大聲講出嚟當正常 真係不敢恭維

偷帶唔係大問題，偷帶但覺得自己完全無問題，就有d問題

喂咁不如你又睇下幾多人屌人地乞衣又蝗又乜 咁條氣係唔順架啦人地講真又冇影響到你

最好禁撚咗睇戲食野，屌你老母 jap jap 聲

咁去戲院睇戲偷偷𨳒閪咁又點？

條氣唔順還條氣唔順
影唔影響到都係另一回事
但兩者都唔係將錯嘅違規行為正當同合理化嘅理由啊嘛

咁借句 佔中啱定錯 法律寫到明犯法

唔評錯唔錯 如果樓主真係咁想打擊帶野
入場食可以試新世紀廣場凌晨12點1點場

親眼見小有麵包汽水 大有雲吞麵KFC桶雞

假如果到職員真係會請離所有帶野食入去既
戲院應該得番一半人

等樓主好消息

佔中屬於公民抗命 法例上呢個行為係不被容許
所以雖然佢背後嘅原意係要否定不合理嘅法制
佔中呢個行為係要bare consequences
當年有認真思考過後上街嘅人都好應該清楚呢個風險

但對於你拎佔中同偷帶食物入戲院做類比
兩者性質唔同
佔中違法嘅前題係有大義 意圖否決惡法 保障公眾利益
但真係睇唔出你偷帶食物嘅大義何在
成件事係由個人出發嘅利己主義
個分別就係呢到

嘩屌 呢個極品呀😂

偷帶食物野飲唔係乞衣係咩？
係咪應該話你地精打細算？
由細到大你老豆老母無教你守規矩？
定係你老豆老母由你一出世就教你唔洗守規矩？

你同班細路講大義？
入戲院自己帶野食就係大義
去吉野家打邊爐自己帶野食就叫大義

次次都光明正大攞住杯貢茶/許留山直入

關你撚事啊水魚 做咩鍵盤撚 報警啦柒頭皮

會
衝紅燈累己累人
點會唔屌？

詭辯家

ok即係你覺得是否合理係睇背後動機 有冇道義理由支持
上面咪講咗 戲院食水深到乜咁 反對商業霸權係咪公義先 當然你話我地可以選擇第間幫襯 但家下間間都領展 我地無選擇可言 唔通下下睇戲都搭成粒鐘出去細戲院睇？ 大家低調帶食物入去都係想有低消費娛樂唔想浪費血汗錢 平時打工被剝削得仲唔夠？
同埋你都識講佔中既人背後知道要bare consequence 咁我地呢班人都知道要bare wor 俾人揸正嚟做我地咪唔攞入去囉 我地冇唔俾職員執法wor

哇 好威威呀法官大人 支持你日日出街屌人 相信交通警察會多謝你依位義士 同埋 如果你以後有做過違反任何規矩既野 祝你生仔冇屎忽

咁你屌埋自己啦 你都話個個衝紅燈 做乜自己衝埋一份累人累己呀

我而家就咒你老豆老母生cancer死
家姐細妹比咖哩佬姦
老婆比你帶綠帽，然後同你一齊炒車死
你個女未成年就比mk仔搞大個肚，然後跳樓自殺死唔去，半身不遂成世訓醫院

聽講睇戲食野飲野唔係必需品嚟㗎喎 無得食係對你無影響㗎喎
戲院小食賣得貴係因為佢主要profit都係嚟自小賣部 戲飛佢哋真係無肉食 唔set貴啲你覺得佢哋可以afford到大商場嘅舖租 等你可以咁方便唔駛去偏遠細院線睇戲咩？

好啦唔企係商家角度
既然你覺得人哋貴 你大可以選擇唔買唔食 係有選擇嘅情況下你選擇去自攜 去違規 呢樣就已經唔係一件正確嘅事啦 個大義係邊啊？

要你bare返個consequence係好基本 講真戲院我無份賺蝕多少與我無關 有人偷帶野食職員唔理係佢好彩 側側膊唔多覺都由佢
但正如我一再強調 鼓吹呢種偷帶野食入戲院嘅心態真係好嘔心 更遑論一班試圖將自己錯誤行為正當化嘅連登仔

衝紅燈邊個未試過？
但會唔會大大聲唱通街，仲要笑人等綠燈係on9仔？

識唔識睇中文字呀？

補充 商家霸權係唔公義
但你可以選擇唔食唔買嚟抗議 直接降低佢收入來源
偷帶食物入場只係假借反商家霸權名義 實質為自我滿足嘅利己行為
可以請大家唔需要咁自豪

樓主快d去報警啦

死on9 你試過仲咁大義凜然屌其他衝紅燈既人？笑死人咩 難怪你全家有腦癌啦

屌 原來你一直以黎都當帶外來野飲入戲院係公民抗命 早響呀大佬 等我浪費左咁耐時間同個on9講野
帶外來野飲入戲院點講都係錯啦 你係人地個場違反人地規矩呀柒頭 咁都有得駁真係on9 你都話人地唔捉你係隻眼開隻眼閉 咁仲有咩stand point去爭論呀？
呢個行為當自己係做緊公民抗命先最撚on9
睇戲飲野係必需架？你抗乜撚野命呀？
公民抗命嘅民主起碼係發達社會有共識要追求嘅野 法例上唔容許 但道德上有討論空間 先至有公民抗命嘅爭論
自己唔守規矩就算啦 仲要講到抗命咁撚偉大 講到底只係唔撚想比貴少少買野飲 屌

公民抗命 笑撚到我傻
CHILD登

無錯就係咁,貴=可以合理咁帶外來飲品入去
佢愈貴就會愈多人帶外來飲品入去
如果佢聽日加到一萬蚊杯可樂,我保障全部帶外來飲品入去

無錯

講得好

混為一談 無端端扯到去丟垃圾

唔守規矩唔一家錯,你前題已經錯

我擺明拎住出面買D袋裝爆谷同汽水入場, 個收飛同帶位聲都唔敢聲

戲院D野食難食過明將, D支裝野飲食水深到咁仲話要補貼下商家, 做生意好難, 貴撚過 Great 同
Apita 都已經唔撚正常啦, 樓主都 on99 食賓周

屌你老味, 外國睇場 IMAX 最平連 HKD 40 都唔洗, 香港個班商家佬就賺撚到盡睇見有傻仔仲話要補貼佢, 訓緊都笑醒

支持呢D on9 自定規矩嘅, 一係做緊戲院一係無腦唔識思考

又唔見D細鋪炒 Game 你地走去支持下商家佬? 人地做生意好難架, 做咩屌人抄 Game 又話人 hold 貨又剩

助長無良商家

不了

喂，大家都是支那人，憑咩互相指責

喱個topic 同食狗肉一樣，永遠拗唔完

中學雞冇錢係入面買咪偷偷帶囉，咩乞衣喎

喂 家下商業霸權仲唔夠大？成行成市都領展/大型連鎖店/大財團 屌你話佔中違反規矩冇問題既原因係社會有共識追求 咁你睇下依個post正負評比率先啦 定又想搬龍門呀 同埋其實佔中都分黃藍陣營兩極化 你都覺得社會有共識可以討論推翻個規矩 咁家下個post一面倒wor 點解今次又唔係個規矩有問題呀

On9 你都識講貴啦
無人叫你買戲院果啲野食

支持x ray 查袋？

無人拎支槍行住你買

其實你買戲院野食
覺得ok舒服咪無問題囉
你同人比較覺得蝕左 貴左
你個心態咪又係貪小便宜

你言下之意 係咪姐係因為商家霸權 規矩你為追求公義就要做啲破壞規矩嘅行為？
咁美心夠攏斷飲食業市場 你係咪又可以自攜野食去佢旗下餐廳到食？
講真反霸權唔係問題 亦都好支持 但我上面都講咗 係有得選擇唔光顧嘅情況下 你選擇去偷帶食物呢個違規行為去申張自己嘅所謂正義 說穿了咪又係利己主義 所以你不如都係側側膊搏職員唔多覺好過啦 真係無乜資格咁大條道理

你係咪on9架?返屋企訓啦

搞笑 又係魚蛋論

比正價唔會比人捉 人地帶入去有可能比人捉 咁有風險但平好多 呢個道理唔係唔明吓？

你唔食都得 無人買佢嘅野一樣可以逼佢減價
有得揀下 你選擇違規 咁樣係滿足自己一己私利 憑咩咁大條道理

樓主你啱 所以我從來都唔會偷帶
我一直都係將d野飲拎係手光明正大咁行入去
從來冇人阻止過 將來有既話我都會配合地掉左佢

樓主喺戲院做？

公民抗命

我都唔認同佢點解唔可以選擇違規
你同絕食自殘有咩分別,你傻架
去睇戲緊係為私利啦,唔通戲院買咁貴係為公利,你係未傻架,係未比商家佬落降頭

乞兒唔會捨得比成舊水睇套戲吧？

你都傻既,你以為利己就等於不正義,商家佬訂下規矩都係利己主義炸,傻仔

帶桶炸雞🍗入去食

去戲院唔食2個鐘點樣等於絕食
不過算啦你咁大聲講自己係因為自私為私利偷帶野食入戲院嘅咁咪俾你過囉 唔駛借反商家霸權去為自己行為正名㗎啦 反正人無恥則無敵

商家佬規矩等於有恥等於為公利,你自己on9好啦,唔好幫私利商家佬正名,
反正你人on9則無敵

你都幾撚偏激
我幾時幫過商家 咪一路講我都反商家霸權囉 我去戲院唔光顧小賣部 同時亦都唔會自攜食物 咁樣就叫on9
你呢種違規仲覺得一啲問題都無不突止 仲要大聲同人講違規無問題就係正常

成個電影業比你搞彎哂啦

你先偏激,你覺得唔遵守商家佬某d規定就等於不道德,咁樣就係叫on9

喂大佬
唔好理商唔商家先 每個地方都有佢嘅規矩 唔係單單係商家
你去圖書館可唔可以食野先

既然你去圖書館唔會break佢嚴禁飲食嘅rule
點解你去戲院要break佢不得進食外來食品嘅rule
因為人哋係做生意所以嗰個地方嘅規矩就可以唔守？
都唔駛講道德唔道德啦 你道理係邊我都睇唔到

無

係 建議戲院整部x光機

你自己on9話人為私利就係唔0岩,我先話番比你聽商家佬都係為私利,宜家就叫人唔好理,

另外凡規矩一定要遵守必定係錯,

覺得條規矩唔合理就係可以唔守

我咪講撚咗囉 你講得出自己係為一己私利我已經服咗你㗎啦 唔駛再講扮大有道理咁

我覺得你係好主觀咁去定合唔合理 條界線係邊？
對自己有利/無損害自己利益就係合理 同自己利益有衝突就唔合理？
咁地鐵圖書館唔俾食野又係合唔合理

小學生係咪覺得測驗默書唔合格要改正要罰抄唔合理 就可以唔守規矩

同埋不得進食外來食物有咩唔合理
我去港格食飯可唔可以話佢啲野太貴自己拎個豬柳蛋出嚟食

戲院賺唔賺錢唔通要幫佢諗埋咩

你三十蚊飲杯垃圾汽水
我飲緊天仁了 爽😊

你厚多士

就黎左打劫強姦都係為打擊霸權
港豬理解政治係咁上下
之前已經有人話成人用小童票係抵制港鐵霸權
咁夠薑理直氣壯
不如唔好交稅交租先啦
用d反抗霸權理由包裝自己貪小便宜既問題
真係好鬼肉酸

睇下你打劫邊間啦
BTW，屌你個閪賣平啲咪冇咁多人偷帶囉
。就等於國泰民安會唔會有人去打劫吖？用下你塊柒頭皮啦，比30蚊買杯可樂。[/s]

講真 貪小便宜好多人都會
但你係貪小便宜咪認囉 起碼你都真小人
柒係柒㗎啦
不過點都好過 樓上嗰啲扮有大義 實情只係為自己私慾嘅度縮撚啲小家行為

好柒啊字大隻啲係咪大聲啲理直氣壯啲
樓上有唔少人話要食炸雞pizza戲院無 所以先要偷帶㗎
戲院無海膽刺身賣呀屌 等我又偷帶下先

人地set呢個價緊係有原因啦
你估戲院好似麥當奴時時刻刻都有人買野飲咩
假設佢一日有十場戲
都係每場頭半個鐘先會有人買
即係一日只係做五個鐘生意
咪要貴d黎平衡返囉
如果咁計其實麥記、大快活、大家樂先貴
出咁多貨都賣十幾蚊杯氣水
快撚d喺屋企煮個飲炒個餸拎入去食啦
抵制霸權好偉大呀

d思想行為同d唱歌大媽一樣
「呢d係香港特色呢，遊客睇完好開心，刺激旅遊經濟」
厚面皮大大聲咁講
其實係人都知平時收哂錢賺到fat fat
真係咁撚偉大為香港喎

人地冒住比人屌, 比人要求掉曬啲野嘅RISK偷野食入去, 咁你比貴D保平安又要屌

冒住坐監風險去打劫銀行唔係值得鼓吹呀嘛
冒咗風險就係啱㗎啦咩

無話啱 , 但人地已經承擔左相對風險, 你可以同職員投訴去保障你自己權益

八號風球去游水行山得唔得？
我已經承擔左風險

係咁偷換概念
八號風球去游水行山出事比人救係要納稅人幫你埋單,
如果自己有隊私人拯救/醫療團隊唔洗人救, 咁你會唔會屌佢

同一個idea 換落其他野到 風向又轉

你偷野食入戲院
影響戲院收入
搞到執笠令我無戲院睇又點計？
言下之意總之無人投訴、無人揭發就可以做
俾人篤穿先算啦
點解宜家香港人既思想會變成咁

宜家就係話你知
唔係乜都承擔風險就可以乜都做

就算存私人隊我都會屌，
班私人醫療隊無阿媽生唔係人黎架

咁撚多不滿，又話唔比又話盛，咪同戲院啲職員投訴囉，睇下佢地理唔理

首先, 唔好講到懶正義咁企道德高地, 樓主無當場舉報已經係助長呢種風氣, 你唔即場屌佢, 佢下次咪又做
呢個世界不嬲都係咁, 香港更甚, 巴打係唔係睇得太多電影以為個世界好美好人人向善

私人醫療隊學沈官話濟, 係well paid for it, 反而想知點解唔係承擔到風險就可以做

仲賤過乞兒

哦…原來成件事既源頭係因為無人舉報
助長歪風
我從來無幻想過呢個世界無壞人
每個人思想或行為都會有灰色地帶
但從來呢d野都係「心照不宣」
每個人都會貪小便宜，我都會
但唔會理直氣壯講出黎
用乜野打壓霸權、唔啱心水、
因為人地唔投訴我所以做呢d理由去掩飾自己既行為
你講得出黎某程度上就代表自己係無錯
但事實上你係破壞緊個秩序

咁救護員消防員醫療隊都係well paid for it
我有份交稅
點解我8號風球果陣唔可以享用

唔遵守商家為一己私利訂下既規則,出發點可以係為私利,
可以係因為覺得唔合理而唔遵守,亦可以道理同私利並重,要問番果個人先知
如果你覺得為私利就一定係唔0岩,
咁商家為一己私利訂下既規則都係唔0岩,你先唔好扮大道理,
你覺得凡規矩一定要遵守根本on9,
覺得唔合理既就可以唔遵守,不合作,
你舉個d例子,根本就性質唔同,例如戲院本身係比食0野,圖書館唔係,
但我唔想浪費篇幅講,
如果你覺得圖書館等等既例子你認為唔妥你可以唔遵守,
不合作,或者妥協等等,dd你自己既事唔關我事
以前台灣戲院都係禁止觀眾帶外來食物,
之後政府認為有損消費者權益,於是禁止戲院禁止觀眾帶外來食物,
仲捉d違規戲院罰9佢錢

巴打留意返我一直都係同你討論緊承擔風險
打壓霸權、唔啱心水 呢啲唔知乜尻理論煩請你追返個位巴打黎咬

btw「心照不宣」真係難聽到嘔, 80年代貪污到仆街就係大家都覺得心照不宣嘅後果, 當日你唔企出黎, 今日就話心照不宣, 大家明架啦, 後果咪變到依家咁, 沉默就被人當契弟呀巴打

比起外國 香港睇戲貴到hihi

除左早場 基本要100，網上買手續費都要$10仲要逐張計。

依家仲要我比50蚊買杯汽水同熱狗真係彩佢都傻

外國邊到？london Sydney 睇戲貴過香港喎

小食部根本就搵水魚
D職員只係打份牛工鬼會下下揸正黎做
個場話左唔準 就自律下啦
究竟睇戲定食野 d氣味又滋擾到人
食野都係為個氣氛啫 入場前含粒糖啦

咁你覺得「我咁做因為無人投訴我」有無問題先
你既意思黎架喎
何況心照不宣有乜問題
你無做過心照不宣既野嗎？
心照不宣都有分大事同小事嘛
假設我同你殺左個人心照不宣就大件事啦
宜家係討論緊一百幾十既問題
唔明你做乜拉埋貪污黎講
何況你覺得有人貪污既源頭係因為無人舉報
無人企出黎？
最抵死唔係貪果班？

香港人功利到極點既性格好根深蒂固架啦
只係近十年有班蝗好似一面鏡
比部份人睇到咁做野好cheap同蝗無分別
先有人覺得有問題

點解唔守規則都仲要講咁多理論支持自己
咪話咗你認咗自私咪得 已經買你怕

點解圖書館同戲院性質唔同？咩叫本身圖書館唔俾食野但戲院就俾？「本身」啲規矩唔係都係人定㗎咩？
唔同規矩 同一個rationale
我就認為2個規則都係合理嘅 但想知你雙重標準背後嘅諗法係乜
點解你覺得圖書館唔俾食野係妥當合理？點解戲院唔俾帶外來食物就係不合理？
咁我又想問你 你講到咁有原則 對於商家霸權咁積極抵抗到要用違規去實踐你嘅目的
我真係想知如果有一日你俾職員周到你帶杯starbucks入去 你係咪咁勇武屌柒個職員「商家無恥我先自攜咋on9」然後忿然離場
還是係死死氣成隻狗咁「唔好意思無下次」就倒咗杯野頭dupdup入場

你要拎台灣做例子 我一樣可以拎日本做例
日本同香港一樣 寫明禁止自攜食物內進
職員俾你帶入去都係默認潛規則 俾人周都經常有
但哪有人好似你咁無恥大大聲話商家無恥去正當化自嘅行為

有時d野唔係你承擔風險就得架
無人出街想mon住有邊個唔啱就投訴架
點解唔學識自律
點解自己有問題就將個責任放喺人地身上
咁同大陸人又有乜分別呢？

我明其實好多年前香港人已經係咁
可能以前網絡討論區唔發達
呢d灰色野只會喺自己圈子入面互傳

但宜家d人已經可以將d歪論
白紙黑字打上網同三唔識七既人分享
跟住好快同時又引黎一班志同道合入黎認同
令呢d事件望落去以為合理左、強大左
個社會就係因為呢班人存在而退後左

你根本係到無限loop,咁我都跟你無限loop

唔遵守商家為一己私利訂下既規則,出發點可以係為私利,
可以係因為覺得唔合理而唔遵守,亦可以道理同私利並重,要問番果個人先知
如果你覺得為私利就一定係唔0岩,
咁商家為一己私利訂下既規則都係唔0岩,你先唔好扮大道理,
你覺得凡規矩一定要遵守根本on9,
覺得唔合理既就可以唔遵守,不合作,
你舉個d例子,根本就性質唔同,例如戲院本身係比食0野,圖書館唔係,
但我唔想浪費篇幅講,
如果你覺得圖書館等等既例子你認為唔妥你可以唔遵守,
不合作,或者妥協等等,dd你自己既事唔關我事
以前台灣戲院都係禁止觀眾帶外來食物,
之後政府認為有損消費者權益,於是禁止戲院禁止觀眾帶外來食物,
仲捉d違規戲院罰9佢錢

大佬 emphazise論點唔係討論嘅基本咩
你成段copy and paste 我問你嘅野又無答 點討論落去啊

首先 我唔去美心我仲可以去茶餐廳 大排檔甚至自己煮大把選擇 但戲院我地冇選擇 嚟嚟去去都嗰幾間連鎖店賣天價食品
第二 利己有咩問題 利之所在 天下趨之 就算爭普選其實背後又咪為提升自己生活 爭咩權益基本上都係要同自己利益有關架啦
同埋 之前西方有學校規定要求女仔一定要著裙 結果成校女仔著褲 有男仔著裙去抗議呢個規矩 唔通你話你可以選擇其他學校 唔應該違反個規矩？

其實你覺得收費有問題規矩有問題
點解你唔選擇拒絕幫襯？
假設你只俾錢入場睇戲
其實已經助長你所謂既不合理商家
去經營一間謀取暴利既商店
同你既意願已經係矛盾
背道而馳

第一其實你唔係無選擇 只係唔選擇 有唔少細型戲院野食平好多 就算市中心如旺角都有新寶 即使場次未必好足 咁一定係有pros and cons 但你依然係有一個alternative 對於你對商家霸權嘅反感其實唔係別無他選

第二利己係人嘅天性 係唔影響人無損他人嘅前題下為自己爭取權益無問題 但問題係 前面都講覆過其他巴打 呢種偷帶食物嘅行為只係單純係利己主義 毫無大義可言 亦唔係一件值得你自豪嘅事

第三我都覺得商家食水深 但你既然講到要好似你個學校例子咁集體抗爭 咁唔係應該光明正大拎住杯starbucks入戲院而唔係偷帶咩？咁有職員捉9你 你係咪都企硬拎杯starbucks入去？還是係你都只會死死氣倒咗杯野飲入場？

如果巴打你組織到好似你所講嘅例子 一班人光明正大自攜食物入戲院逼使商家就範嘅 我真心佩服
但如果你只係繼續縮埋一舊 搏職員睇唔到你偷帶杯可樂唔捉你
sorry呢啲真係唔係為公義 你只係為一己私慾 which都唔緊要 但唔該坦誠認咗佢 唔好再假借反商家霸權滿口虛假大義去為自己嘅行為正名

因為佢想一路反商家霸權一路睇戲一路有可樂飲囉
真係多野想 但係又唔想付出咁多

你可以句場即時解決你所謂既乞兒
如果你話你無錢句場用反你同一理論

你都係乞兒

睇戲娛樂原來可以同起居飲食、普選扯上關系
睇戲又係一定要食野飲野先入得場
何況其實戲院你都可以有平既選擇架
不過你又會嫌遠嫌細又唔好坐

西方學校事件又係錯誤例子呢
你要反抗就係要一面倒式黎抗議爭取
你大可以選擇罷睇去戲院門外示威
唔係好似宜家你地所講咁
又要俾錢入場但又要鬼鬼鼠鼠買野入去食
對成件事影響力細之餘
最明顯見到既只係一班貪小便宜既人用理由去包裝美化自己既行為

首先 香港有細戲院 但比例太少 我前面講過唔通我住柴灣 太古 大嶼山嗰頭次次搭個幾個鐘出去睇場戲？比起我唔去美心 周圍大把大排檔 茶餐廳 自己煮既咁多選擇下 戲院嚟講根本同冇選擇差唔多

第二 呢個唔係單純利己 講咗係反霸權 對於天價食物不滿既表達途徑之一 只係你唔肯認同

第三 冇錯 如果有職員捉 我唔會堅持攞入去 但問題嚟啦 乜爭取公義既手段只可以光明正大咁做先算？打遊擊方式唔得架 大家手段不同 目的一樣

哦 原來住一定要住私樓先算有屋住
何況你有大西北蚊型較平既選擇
不過你又會嫌細嫌遠唔好住

乜抗議一定要革命式起義
香港人最叻係咩？做鍵盤戰士囉
同我講示威

你地似乎千方百計都想屈人貪小便宜,用番你地講法,
你地大可以選擇去戲院捉拿外帶食物者,
你地知道自己根本理虧所以先唔敢當面出聲,
另外我之前係d個post講過,我睇戲唔鍾意食0野分心,
有時帶水有時買水有時無帶無買,所以對我0黎講其實無咩影響

對於天價食物要表示不滿 所以要自攜食物？
咁我係咪可以因為去到港格但啲野食貴所以拎個豬柳強出嚟食？
如果你話影響到日常生活必需 柴米油鹽各樣野佢吊高嚟賣到天價咁嘅 你因為生存受威脅而挺而抗爭我覺得合理
但睇戲並非必需品 戲院入面嘅小食更加係奢侈 係一種享受 要係呢個場合得到呢種享受 就理應俾返相應代價 亦都好應該跟規矩做 所有野都一定有pros cons 要平咪要去遠啲 呢個自古以嚟嘅都係咁
但你違規去走捷徑 意圖得到相同享受 呢個唔係值得宣揚嘅行為
你咁同因為遊戲廠商賣得太貴 所以你選擇破解玩老翻有咩分別？唔通你又覺得玩破解盜版都係反霸權？

邊個得閒屈人？大家理性討論咋喎
其實點解你覺得係呢個post出聲等於現實無出聲

咩呀 因為佢地自己無撚出過聲
咪以為其他人好似佢地咁死狗唔出聲囉

hi,你返0黎啦

相應既代價咩場外買law

no la
照你logic咁覺得遊戲商霸權d game貴 但又想享受個game
所以相應嘅代價就係上網搵破解嘅時間？
你做得違規呢個行為 就已經唔係follow緊遊戲規則啦 仲扮咩付出咗

組織到一班人捉拿外帶食物者未,仲有要門外示威

唔駛破解,行過隔離買就得,easy job

咁你去第二間平啲嘅戲院買野食咪得 唔駛偷帶，easy job

你個留言好低質
討論完就反質問人哋實行未
喂大佬 討論區都唔俾人討論咁點樣思想交流啊
咁我都低質答你 未啊

勸你唔好晒時間留言 轉行做假膠引下戰算啦

又黎將可有可無既娛樂
拉埋必需既衣食住行黎講
既然你覺得戲院係謀取暴利既奸商
點解你唔選擇唔幫襯入場？
直接令佢倒閉唔係仲快可以達到你目的咩
定係成件事只係你既個人價值觀
覺得某一樣野覺得唔抵
所以用某一d方法去利抵制佢咋

又黎
點解唔識自律
係要人地捉先解決到？
引你既邏輯
即係好似沙中線咁
好彩係俾人踼爆左
如果唔係其實都無乜相干？

佢會話玩老翻會有壞機風險
我已經評估左
所以無問題

ON9 PO

我依家係屌樓主以為自己比多少少就可以笑尻人, 係到叫唔公平
學人講公平, 提出有take risk又唔得

同埋我想講「總之無人投訴、無人揭發就可以做」同「我咁做因為無人投訴我」係巴打你自己得出嘅論點 我只係講呢件事無存在「唔公平」 我都無表達過「可唔以做」呢件事

btw
1.投訴係一個正常表達不滿嘅途徑, 你唔即場投訴咪無人做野, 無人做野個世界咪咁樣轉落去

2.唔係無人企出黎, 係企出黎唔夠多 貪個班係抵死, 但更加抵死係你望住佢貪你啲錢, 你不滿, 但你選擇唔出聲, 唔行動, 轉個頭仲要同人講自己幾咁憎貪污 幾咁清高

打1823舉報佢

自私既人總係好鐘意將問題、責任推喺人地身上
我咁做係因為無人阻止我

同埋你覺得當場指證就係解決問題既方案
咁即係你承認偷帶食物入場係唔啱啦
問題係有無人捉佢姐
咁你地班人之前講乜野抵制商家乜野霸權
其實係廢話黎

你食屎啦

你已經表達左
「樓主唔當面指證佢，係助長呢d行為」為解決既方案啦
即係個問題又係喺人地身上
指證係有需要既
但呢個唔係每個人出街必要付既責任
本身個人操守先係呢個問題既重點
假設沙中線無俾人揭發
開啟左之後冧左
唔通我就屌鳩蘋果做乜當初唔爆料無監察咩

btw既然你都識講投訴
點解你唔去信消費者委員會投訴
戲院既條例苛刻

其實個個都想輕輕鬆鬆去睇戲
無人想去戲院要行出行入
去搵人投訴邊個做乜
破壞氣氛
而樓主講既都係事實黎
問題在於偷運野食事實上係點都唔啱
係樓上太多人用自以為偉大既理由
去掩飾自己既行為
呢班人先係自認清高
而想取得樓主所提及既公平
好似你咁講走去投訴就得
無錯，投訴就係正確既解決方法
所以你地覺得戲院有不公平待遇時
係應該投訴
唔係執行你認為係啱既不當行為
「呢道講緊既係娛樂，不適用於其他國家大事」

點解仲未有人留意再佢開左個相反立場既post

唔緊要啦
討論事情既真實
個核心唔會因為一兩個人而改變既
雙方立場都係

其實有無諗過
尖沙咀班大媽其實都係抵制緊地產霸權
仲要個情況又係要市民自己去趕佢地先走
其實呢件事反應到都幾可悲
大媽唔自律
警察唔執法
要市民親自出動去解決
但仲要係解決唔到

唔係想屈你
只係你地個行為
好明顯就同抵制霸權係無關系
等如你去美心集團食野
食完個主菜
就唔叫甜品
自己攞個自己帶黎既蛋糕出黎切
跟手話抵制集團壟斷式經營
爭取自己權益
搵鬼信咩
要真係抵制
你一開始就唔應該幫親佢啦

我都唔知樓主做乜撚嘢
戲院就係播片，我哋俾錢入場睇。完
咁想賣食物賺錢開酒樓囉做咩唧
想賺多啲咪加飛錢囉
憑咩要人幫襯佢啲食品

希望同巴打你有相同諗法嘅唔止我一個
如果真係好似個正負評數咁 自私不突止仲要無恥嘅人一面倒咁多嘅話
香港真係無可能有得求救

自私、無恥都不在話下
最慘係利用打擊強權黎掩飾自己既惡行
如果大人灌輸呢d想法俾小朋友
香港未來真係唔洗要

無錯你地真係幾低質,之前係咁叫人門外示威

你地話覺得唔0岩應該示威係你地講,唔係我講,
所以我叫番你地應該要有行動,
仲有沙中線唔比你係第二度買0野咩?
定係有人偷工減料起間戲院出0黎呀.

一早知

有無諗過立廿三條都係想人自律,守規矩
你地究竟亂9咁比喻完未

其實點解係我地要有行動
宜家覺得野食貴又地產霸權果個係你地
假設你地唔係為左貪小便宜
咁你地真係應該選擇罷睇再去投訴喎
應該係直情唔俾錢入場
一蚊都唔好俾你地所謂既奸商賺喎

痴線
又黎扯埋政治黎包裝
想問下你邊度大邊度讀書？
全世界咁多年黎既既教育、法律
都係想你自律守規矩架啦
關廿三條乜事

晒氣啦係到斷章取義
仲要選擇性回應 我問咗你好多野你都避曬無答
係講闡述論點理據呢方面你真係弱過好多同你持相同意見嘅巴打

我相信繼續同佢討論係絕對有助提升EQ同埋耐性

為左個一百幾十
連廿三條都出埋
做人係咪要做到咁肉酸呀

個巴打講嘅係
偷帶食物嘅市民唔自律
戲院職員唔制止隻眼開隻眼閉
然後仲話叫其他市民去做糾察係戲院門外報串
成件事就係咁本沒倒置
啊巴打你理解人哋個比喻未啊

所以一路都話窮俾唔起錢唔可笑
但俾唔起錢仲要厚顏無恥地用好多冠冕堂皇嘅藉口為自己正名真係令我啼笑皆非

因為你地話覺得唔0岩應該有行動係你地提出,唔係我講,我無義務行動,
況且我一早講0左我自己睇戲唔鍾意食0野分心,
其實對我無咩影響,
所以假設你地唔係心虛理虧既話,
你地覺得唔0岩就應該行動,
尤甚係你仲要覺得件事已經等同沙中線事件,你咁都唔行動我覺得你好有問題.

你都知唔關事咩,咁你地仲亂9咁比喻完未

地下好多沙，隨便

擺到明係你唔明
又唔知做乜講廿三條

咁你講咩沙中線呀,沙中線真係好多沙

唔係你有份話要抵制霸權咩
係你地覺得有事唔啱先喎
要行動先既應該係你地喎
同埋你話我地千方百計屈你地貪小便宜嘛
咁你不如講下點解仲買飛入場啦
你又要抵制又要買飛入場俾錢人賺？

沙中線個比喻
就係出現問題既時候
你個矛頭會指向拍板既高官
定指向負責監察既傳媒
你會唔會屌鳩蘋果做乜唔早d爆呀
早d爆咪唔洗臨完工前先出事囉

宜家你既態度就係咁
始作俑者你唔話
反而將責任推喺其他人身上

我從來無講過要擺要示威,係你地講,
況且我一早講0左我自己睇戲唔鍾意食0野分心,其實對我無咩影響,
你地話覺得唔0岩應該有行動係你地提出,唔係我講,我無義務行動,
尤甚係你仲要覺得件事已經等同沙中線事件,你咁都唔行動我覺得係你好有問題.
況且人地咪行動0左係出面買0野食law

又假設沙中線無被踢爆
開啟之後先冧左
你又會唔會質疑蘋果興建果陣時
點解唔監察住事件
導致意外發生

宜家你就係將戲院偷運合理化之餘（貪官）
仲想將責任推向其他遵守規矩既人身上
要佢地（蘋果）付責監察呢個角色

明唔明

係你要求人地覺得唔0岩就要行動,
我咪要求你覺得唔0岩就行動law,
定係根本0岩定唔0岩同行動唔行動其實無必然關係呢

其實你係應呢到個陣已經柒左唔夠人講啦
收皮啦

我無話你要示威
但你係有講抵制霸權,
係你話唔係貪小便宜，right?
你既出面買係咪即係偷運先
（一陣你又話出面買出面食）
如果係咁你地既行為係好矛盾
抵制但又會消費（入場費）…
其實你知唔知乜野叫抵制架大哥

我買大爆谷次次都食唔晒

無人話呢個係行為係啱啊
不過你個比喻好難聽姐

同埋有錢唔等於要亂咁用
btw你係到開個post唔會顯得你高尚D

最慘你所謂既行動同你所講既理念係錯呢
根本就係自摑咀巴
我唔係叫人覺得唔啱一定要有行動呀
只係當你要行動果陣麻煩知道自己做緊乜
唔好以為偷運入戲院
就係又偉大又抵制乜七乜柒既行動
呢個好明顯只係貪小便宜既行為黎
要抵制既係應該場都唔好入
等佢無生意執笠

都話0岩定唔0岩同行動唔行動其實無必然關係law

如果你話緊我既話
我諗我個比喻差極都唔會差過佢個廿三條
其實貪心之嘛
好小事姐
但唔好打住政治旗號黎吶喊囉
好鬼肉酸架

果幾廿蚊都比唔起要偷偷地帶不如唔好睇啦，好能肉酸

你係咪扮唔明呀
唔好講咁多
黎個總結先啦
你認為偷運食物入戲院
係正義運動？
定係有人貪小便宜呢？

真心唔知唔俾帶食物飲品入去戲院

如果有呢個規定，戲院應該係觀眾購票時提醒觀眾

我無講過要抵制戲院,要佢執笠,全部你講既,
覺得規矩唔合理就出去買,唔需要神聖化,亦唔駛妖魔化
至於佢地咁做既動機係咩,有人可能為私利,有人可能為道理,有人可能兩者並重,
要問番當事人

點解呢

外帶食物既動機可以兩者都唔係

定係你認為外帶食物必定係貪小便宜或者係為正義呢?

其實有貼牌出嚟寫住
不過唔緊要依家知都無壞
仲有即使你要偷運自己食物飲品都好 都唔好好似樓上啲人咁厚面皮以為自己為緊抵制商家霸權出一份力

快啲講 第三個動機係乜！
係咪肚餓！？

同一個比喻講咗好多次了
我覺得遊戲機啲game好貴 所以唔買正版玩破解版去抵制遊戲商
我覺得圖書館地鐵唔俾食野好唔人道 所以我要一坐底就拎個豬柳蛋出嚟食去抵制政府港鐵
我覺得買碟買spotify聽歌好貴 所以我唔會俾錢淨係download bt去抵制娛樂公司

如果你認同得偷帶食物呢種面對不合理規則下嘅控訴手法 咁你係咪覺得上面呢3種行為都係正當而且合理嘅訴求表現方式？

其實好多戲院張飛後面寫住請勿攜帶外來食品
剩係以我所知 英皇 嘉禾 新寶院線 都有寫
逐個賣飛講唔比帶野食咪好唔得閒
同埋唔比帶外來食品入其他有賣野食既舖頭唔係常識黎既咩
你係大快活唔可以食麥當勞呢樣野唔洗要教都知啦

好多野你以為係常識嘅時候
上到嚟child登你會發現真係大開眼界
希望大部分都係假膠

其實好簡單 假設現時社會有一個商戶賣1萬蚊一包鹽 我地大可以唔買因為有其他好多選擇 你上面既三個例子既行為都唔啱因為有好多更平既取代品 正如可以去一間超市幾蚊買一包鹽

但如果賣鹽既得幾間連鎖店 全部抬高嚟賣 我地必然反抗 因為冇選擇可言 道理就好似依家既戲院被商業霸權壟斷 唔好同我講旺角有得寶 豪華戲院 咁既戲院比率太少 冇可能山長水遠既人特登搭幾個鐘嚟睇戲

講咗好多次 野食你咁多間鋪頭大把選擇又可以自己煮搞唔著我 我咪唔需要反你 睇戲唔係必需品？宜家邊個唔睇戲 對於幾十年前既人講睇戲的確唔係必須 但對於宜家現代化既金融中心香港人嚟講 呢d係基本娛樂wor 你試下同同事講我成世冇入戲院睇戲睇下人地咩反應
乜一定要缺少咗會死先算必需品？ 咁冇手機你都唔會死 你會唔會話手機唔係必需品 所以如果你覺得手機貴就唔洗買 你都癡線 睇戲係基本娛樂嚟 咁都唔係必須 難怪我一開始講你地奴性大咁多人認同 你睇班有錢佬日日坐遊艇當飯食 我地睇套戲都話奢侈

我上網買，唔覺有提示

唔係啵我上面呢3個例子哪來好多替代品？
遊戲我想玩fifa，唔通嫌貴就買pes？pes亦唔見得平啲
圖書館地鐵食野呢個點替代 唔get
買spotify買碟聽歌，嫌貴嘅聽收音機？

覆埋你另一個回覆
我諗一直討論緊重點唔係反抗霸權
你講到戲院係基本娛樂我都已經覺得係有斟酌嘅餘地 有少少公屋新移民係到埋怨個仔無ipad上網做唔到功課咁
先撇除呢點 假設戲院係基本娛樂 咁係戲院入面享受美食點解都會係基本呢？呢個係一個value add嘅活動 係令成個睇戲過程更enjoy 對生活品質進一步追求嘅體現 咁點解對於追求奢侈 俾額外嘅錢會唔合理？
你話者會話爆谷汽水唔值錢 無錯佢哋本身價值未必同喺戲院入面嘅售價成合理比例 但當汽水爆谷放到入戲院出售嘅銷售 佢add嘅value就係「一邊享受電影可以享用嘅美食」唔係話要幫住商家 佢賣平d我都有著數 問題係太多人都好自私亦都好多野take it for granted 偷帶都算啦職員俾你過 但竟然可以將自己呢種違規行為大大聲合理化 呢個先係最睇唔過眼 一直重申跟嘅論點

我上面寫得好清楚

你喺香港邊度要去其他地方要幾個鐘呀
問多次
既然你要抵制霸權
點解你又買飛入場既？
唔係等佢無錢賺執笠先最好咩？
定還是你覺得某樣值
某樣唔值咋？
咁其實你係要抵制霸權？
定只係取決緊你自己既價值觀咋

好期待有乜新既「理由」
唔飲貢茶會抖唔到氣

簡單d，買開正價食物既人係咪比開正價裝nowtv睇英超？
定周圍求link?

你食開屎係咪要迫全世界陪你丫大帝

先唔好講偷帶啱定唔啱，你用「公平」去講，成件事就變得on9

廢老兩蚊搭車兩蚊，我就廿幾蚊仲要冇得坐，公平？
經濟好景，商家賺到笑，我就人工一樣，公平？

畀人處處剝削，呢家叫避開樽嘢飲個剝削價，你同我講「公平」？我公你老母平啦！租金佔8成成本我張飛食左幾多？我呢家真係好撚公平喎

貪小便宜唔係問題
係人都會
但你會唔會問人攞完link之後
話自己其實係為左抵制霸權先咁做
話自己做既野係問心無愧先

利申：唔睇波

我次次睇戲都帶鵝肝、白松露、魚子醬，開埋支紅酒慢慢嘆去食， 咁仲係乞衣？

戲院本身都有賣薯片, 印象中係lays

利申做過UA

喺呢個post已經見識到d人
可以用打擊霸權、廿三條呢d理由
去掩飾自己既貪小便行為
希望呢班人真係佔小數
如果唔係香港都幾大鑊
港人講治

的確係乞兒，但唔做乞兒就要做水魚

你on9就要人陪你一齊on9

你估戲院唔知咩? 不嬲都係隻眼開隻眼閉

揸住支槍迫你入戲院？